唔比講Ching 即係趕絕波台手足！

Lin登仔真系巧惡😫

佢有佢BLOCK我有我講
理撚得佢